10月1大戰前夕 有冇咩要講！

各位聽日就10月1。係時候要出黎架啦
再唔出黎唔好同我講你係香港人！
聽日街上見！慶祝下囉同佢！
一齊賀佢老母！

香港係我地既屋企...
約左煲底相見！到時見！不見不散
戰鬥啦香港人！

我勢弱言輕 決不虛作無聲

加油呀！聽日見！

我愛香港

明天見

我熱愛生命

我唔會自殺

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花